\vspace*{-3cm}
\ifseminararbeit
\else
\includegraphics[width=4.5cm]{\fileNameLogo}
\fi
\hfill
\includegraphics[width=4.5cm]{DHBW_logo.pdf}

\begin{center}
\vspace{0.5cm}
\fontsize{\titleFontSize}{\titleFontSize}\selectfont \thesisTitle \\
\Large
\ifblockingnotice
\vspace{0.5cm}
\textcolor{red}{mit Sperrvermerk}\\
\vspace{0.5cm}
\else
\vspace{2cm}
\fi
\thesisType \\
\vspace{2cm}
\normalsize für die Prüfung zum \\
\degree \\
\vspace{2cm}
des Studiengangs \courseOfStudies \\
an der \\
Dualen Hochschule Baden-Württemberg Lörrach \\
\vspace{1cm}
\name \\
\vspace{1cm}
\submissionDate \\
\vspace{2cm}
\begin{tabular}{l l}
Kurs \hspace{1cm} & \course \\ 
Ausbildungsfirma \hspace{1cm} & \company, \companyLocation \\
\ifseminararbeit
\else 
Betreuer der Ausbildungsfirma \hspace{1cm} & \corporateAdvisor \\ 
\fi
Wissenschaftlicher Betreuer \hspace{1cm} & \universityAdvisor \\ 
\end{tabular} 
\end{center}
